有冇可能封港？

超級多輸入個案
我相信香港國際機場已經變成咗毒窟

快啲封關呀！

政府封d唔封d 我們也冇辦法